王陽翎 美軍EP-3E情報偵察機之奧妙、 習近平認為美國屈服之日，便是「統一台灣」之時

中共攻台驚魂(下)：
美軍EP-3E情報偵察機之奧妙、
習近平認為美國屈服之日，便是「統一台灣」之時
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
20200922

悶透社gumboringer
116K subscribers

為何每次台海局勢緊張萬分之際，美軍總是頻繁派出EP-3E情報偵察機，中共解放軍卻甚少作出反應？